官媒：美國國務卿蓬佩奧主動約中共中央政治局委員楊潔篪開會！

楊潔篪同美國國務卿蓬佩奧舉行對話

新華社北京6月18日電 當地時間6月16日至17日，中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪應約同美國國務卿蓬佩奧在夏威夷舉行對話。雙方就中美關係和共同關心的國際與地區問題深入交換了意見。雙方充分闡明了各自的立場，認為這是一次建設性的對話。雙方同意採取行動，認真落實兩國元首達成的共識。雙方同意將繼續保持接觸和溝通。

美國約人開會，但要去人地主場夏威夷軍事基地？大陸又應約？

出楊潔箎即係想件事有彎轉，但係又唔想跪哂
如果唔撚想傾就出王毅
想跪就出劉鶴

楊潔箎大粒啲

唔關大唔大粒事
係路線問題，睇佢地講野會感覺到
好似清朝咁，委任耆英做欽差即係仲有得傾
如果委任林則徐？仲傾撚咩